<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">

    <string name="app_name">VFaces</string>

    <!-- Actions -->
    <string name="action_yes">Так</string>
    <string name="action_no">Ні</string>
    <string name="action_cancel">Скасувати</string>
    <string name="action_ok">Зрозуміло</string>

    <!-- Network messages -->
    <string name="no_network_message">Немає з\'єднання з Інтернетом</string>

    <!-- Alert Dialog -->
    <string name="alert_dialog_exit_title">Вихід</string>
    <string name="alert_dialog_exit_msg">Ви дійсно хочете вийти зі свого профілю?</string>
    <string name="alert_dialog_exit_questionnaire_title">Призупинити анкету?</string>
    <string name="alert_dialog_exit_questionnaire_msg">Наповнення буде збережено.\nВи зможете
        продовжити пізніше.</string>
    <string name="alert_dialog_exit_questionnaire_not_completed_title">Блок запитань не заповнено</string>
    <string name="alert_dialog_exit_questionnaire_not_completed_msg">Щоб перейти до наступного блоку запитань
        спочатку необхідно заповнити поточний блок</string>
    <string name="alert_dialog_remove_questionnaire_title">Видалити анкету?</string>
    <string name="alert_dialog_remove_questionnaire_msg">Дані анкети буде втрачено</string>
    <string name="alert_dialog_back_questionnaire_title">Повернутися до попереднього блоку анкети?</string>
    <string name="alert_dialog_back_questionnaire_msg">Результат поточного блоку анкети буде втрачено</string>
    <string name="alert_dialog_back_to_list_questionnaire_title">Повернутися до списку анкет?</string>
    <string name="alert_dialog_back_to_list_questionnaire_msg">Результат поточного блоку анкети буде втрачено</string>
    <string name="alert_dialog_veteran_refused_questionnaire_title">Ветеран відмовився відповідати</string>
    <string name="alert_dialog_veteran_absent_questionnaire_title">Ветеран відсутній</string>
    <string name="alert_dialog_skip_questionnaire_msg">Анкету збережено</string>

    <!-- Veteran logo -->
    <string name="veteran_profile_logo_text">ПСИХОФІЗІОЛОГІЧНИЙ ПРОФІЛЬ\nУКРАЇНСЬКОГО ВЕТЕРАНА</string>
    <string name="save_text">Зберегти</string>

    <!-- Validation -->
    <string name="wrong_email">Некоректний Email</string>
    <string name="wrong_password">Неправильний пароль</string>
    <string name="wrong_password_too_short_or_long">Довжина паролю повинна бути від 6 до 30 символів</string>
    <string name="wrong_password_characters">Пароль може містити лише латинські літери та/або цифри</string>
    <string name="email_not_confirmed">Ви не підтвердили Email</string>
    <string name="wrong_credentials">Неправильний Email або пароль</string>
    <string name="wrong_data_field">Некоректні дані</string>
    <string name="wrong_number">Номер повинен бути у форматі \'+380ХХХХХХХХХ\' або \'0ХХХХХХХХХ\'</string>
    <string name="wrong_number_too_short">Номен не повинен бути коротшим 10 символів</string>

    <!-- Auth screen -->
    <!-- Sign In -->
    <string name="email_text">Email</string>
    <string name="password_text">Пароль</string>
    <string name="sign_in_text">Увійти</string>
    <string name="forget_password_text">Забули пароль?</string>
    <string name="sign_in_success">%s авторизовано</string>
    <string name="sign_in_error">Помилка під час авторизації. Будь ласка, спробуйте ще раз.</string>
    <string name="sign_in_wrong_credentials">Неправильні дані для входу. Будь ласка, перевірте та спробуйте ще раз.</string>
    <string name="sign_in_verify_email">Для успішного входу необхідно підтвердити Email адресу Вашого профілю.</string>

    <!-- Sign Up -->
    <string name="sign_up_prompt">Немає профілю соціального працівника?</string>
    <string name="sign_up_text">Зареєструватися</string>
    <string name="sign_up_title">Реєстрація</string>
    <string name="sign_up_successful">Реєстрація успішна!</string>
    <string name="sign_up_verify_email">Для завершення необхідно підтвердити\nВашу Email адресу.\n\nІнструкцію з підтвердження було надіслано на\n%s.
    </string>
    <string name="sign_up_success">%s успішно зареєстровано</string>
    <string name="sign_up_email_collision">На жаль Email %s вже зайнятий. Буль ласка, спробуйте інший.</string>
    <string name="sign_up_error">Помилка під час реєстрації. Будь ласка, спробуйте ще раз.</string>

    <!-- Forgot password -->
    <string name="reset_password_prompt">Для відновлення нам потрібна Email адреса\nВашого профілю.\n
        \nНа неї ми надішлемо Вам інструкцію\nз відновлення паролю.
    </string>
    <string name="reset_password_text">Відновити пароль</string>
    <string name="reset_password_invalid_email">Некоректний Email. Будь ласка, перевірте та спробуйте ще раз.</string>
    <string name="reset_password_success">Інструкцію з відновлення паролю було надіслано\nна %s.</string>
    <string name="reset_password_error">Помилка під час відновлення паролю. Будь ласка, спробуйте ще раз.</string>
    <string name="reset_password_done">Зрозуміло</string>
    <string name="back_text">Назад</string>

    <!-- Profile -->
    <string name="profile_title">Профіль працівника</string>
    <string name="profile_my_title">Мій профіль</string>
    <string name="profile_fill_prompt">*Будь ласка, вводьте Ваші справжні дані.</string>
    <string name="profile_name">ПІБ</string>
    <string name="profile_work">Місце роботи</string>
    <string name="profile_phone_number">Моб. телефон</string>
    <string name="profile_select_work_error">Будь ласка, оберіть місце роботи</string>
    <string name="profile_save_success">Профіль працівника успішно збережено</string>
    <string name="profile_save_error">Помилка під час збереження профілю. Будь ласка, спробуйте ще раз.</string>
    <string name="profile_get_error">Помилка під час отримання профілю. Будь ласка, спробуйте ще раз.</string>

    <string-array name="profile_organisations_list">
        <item>Оберіть місце роботи</item>
        <item>Волонтер проекту</item>
        <item>Ватутінський міський центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Канівський міський центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Смілянський міський центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Смілянський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Уманська міська рада, Управління праці та соціального захисту населення</item>
        <item>Уманський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Черкаський міський центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Черкаський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Золотоніський район,Територіальний Центр надання соціальних послуг</item>
        <item>Золотоніський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Городищенський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Драбівський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Жашківський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Звенигородський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Канівський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Катеринопільський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Кам’янський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Корсунь-Шевченківський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Лисянський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Маньківський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Монастирищенський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Тальнівський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Христинівський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Чигиринський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Чорнобаївський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
        <item>Шполянський районний центр соціальних служб для сім’ї, дітей та молоді</item>
    </string-array>

    <!-- ProfilePrompt -->
    <string name="profile_prompt_title">Профіль працівника</string>
    <string name="profile_prompt_fill_text">Щоб почати працювати з анкетами необхідно заповнити
        \nпрофіль соціального працівника.</string>
    <string name="profile_prompt_fill_profile">Заповнити профіль</string>
    <string name="profile_prompt_switch_account">Змінити акаунт</string>
    <!-- Auth screen -->

    <!-- Main -->
    <string name="navigation_drawer_questionnaires">Анкети</string>
    <string name="navigation_drawer_questionnaire_main">Ветеранів</string>
    <string name="navigation_drawer_questionnaire_additional">Сімей загиблих</string>
    <string name="navigation_drawer_profile">Мій профіль</string>
    <string name="navigation_drawer_exit">Вийти</string>

    <!-- Questionnaire list -->
    <string name="questionnaire_list_title">Анкети ветеранів</string>
    <string name="questionnaire_list_family_title">Анкети членів сім\'ї загиблого</string>
    <string name="questionnaire_list_no_items_message">Наразі у Вас ще немає анкет.\n\nЩоб мати можливість працювати
        з\nанкетами необхідно розпочати соціальне опитування.
    </string>
    <string name="questionnaire_list_load_error">Помилка під час завантаження анкет</string>

    <string name="questionnaire_list_menu_sort">Сортування</string>
    <string name="questionnaire_list_menu_default">За датою</string>
    <string name="questionnaire_list_menu_not_finished">Незаповнені</string>
    <string name="questionnaire_list_menu_name">ПІБ</string>
    <string name="questionnaire_list_menu_settlement">Населений пункт</string>
    <string name="questionnaire_list_menu_progress">Наповнення</string>

    <string name="questionnaire_list_item_name">Іваненко Іван Іванович</string>
    <string name="questionnaire_list_item_settlement">Київ</string>
    <string name="questionnaire_list_item_status">Статус</string>
    <string name="questionnaire_list_item_status_refused">Відмовився</string>
    <string name="questionnaire_list_item_status_absent">Відсутній</string>
    <string name="questionnaire_list_item_last_edit">Останні зміни: </string>

    <string name="questionnaire_list_item_options_edit">Редагувати</string>
    <string name="questionnaire_list_item_options_delete">Видалити</string>

    <!-- New Questionnaire -->
    <string name="new_questionnaire_main_title">Анкета ветерана</string>
    <string name="new_questionnaire_additional_title">Анкета сім\'ї загиблого</string>
    <string name="new_questionnaire_edit_title">Редагування анкети</string>
    <string name="new_questionnaire_current_page">%s/%s</string>
    <string name="new_questionnaire_action_back"><![CDATA[<< Назад]]></string>
    <string name="new_questionnaire_action_next"><![CDATA[Далі >>]]></string>
    <string name="new_questionnaire_action_finish">Завершити</string>
    <string name="new_questionnaire_action_back_to_list">До списку анкет</string>
    <string name="new_questionnaire_save_success">Блок запитань збережено</string>
    <string name="new_questionnaire_save_error">Не вдалося зберегти блок запитань</string>

    <!-- Completed Questionnaire -->
    <string name="completed_questionnaire_title">Анкету збережено</string>
    <string name="completed_questionnaire_completed_prompt">Анкету для\n%s\nбуло успішно збережено.
        \n\nДля керування анкетами\nнеобхідно повернутися до\nсписку всіх анкет.</string>
    <string name="completed_questionnaire_back_to_questionnaire">Попернутися до списку</string>
    <!-- Main -->

    <!-- Privacy Policy screen -->
    <string name="privacy_policy_title">Політика конфіденційності</string>
    <string name="privacy_policy_decline">Відхилити</string>
    <string name="privacy_policy_accept">Прийняти</string>
    <string name="privacy_policy_msg"><![CDATA[
        <h1>Політика конфіденційності</h1>
        <p>Дата набрання чинності: 10 квітня 2019 року</p>
        <p>VFaces ("нас", "ми", або "наш") управляє мобільним додатком VFaces ("Сервіс").</p>

<p>Ця сторінка інформує Вас про нашу політику щодо збору, використання та розкриття персональних даних, коли Ви користуєтесь нашим Сервісом, та варіанти, які пов’язані з цими даними. Наша Політика конфіденційності для VFaces створюється за допомогою Генератора безкоштовної політики конфіденційності.</p>

<p>Ми використовуємо ваші дані для надання та покращення Сервісу. Користуючись послугою, ви погоджуєтеся на збір та використання інформації відповідно до цієї політики. Якщо в цій Політиці конфіденційності не визначено інше, терміни, що використовуються в цій Політиці конфіденційності, мають такі ж значення, як і в наших Загальних положеннях та умовах.
</p>


<h2>Збір та використання інформації</h2>

<p>Ми збираємо декілька різних типів інформації для різних цілей, щоб надавати Вам та покращувати наш Сервіс.</p>

<h3>Види даних, що збираються</h3>

<h4>Особисті дані</h4>

<p>Під час використання нашого Сервісу, ми можемо попросити Вас надати нам певну особисту інформацію, яка може бути використана для контакту з Вами або ідентифікації Вашої особи ("Особисті дані"). Інформація, що ідентифікує особу, може включати, але не обмежується:</p>

<ul>
<li>Адреса електронної пошти</li>
<li>Ім\'я та прізвище</li>
<li>Номер телефону</li>
<li>Адреса, поштовий індекс, місто</li>
<li>Cookies і дані  про користування</li>
</ul>

<h4>Дані про користування</h4>

<p>Коли Ви отримуєте доступ до Сервісу через мобільний пристрій, ми можемо автоматично збирати певну інформацію, включаючи, але не обмежуючись: тип мобільного пристрою, який ви використовуєте, унікальний ідентифікатор мобільного пристрою, IP-адресу вашого мобільного пристрою, операційна система, тип використовуваного мобільного інтернет-браузера, унікальні ідентифікатори пристроїв та інші дані ("Дані про користування").</p>

<h4>Трекінг та дані cookie</h4>
<p>Ми використовуємо файли cookie та подібні технології трекінгу, щоб відстежувати активність нашого Сервісу та зберігати певну інформацію.
</p>
<p>Файли cookie - це файли з невеликою кількістю даних, які можуть містити анонімний унікальний ідентифікатор. Файли cookie надсилаються до вашого браузеру з веб-сайту та зберігаються на вашому пристрої. Також використовуються технології трекінгу - маяки, теги та скрипти для збору та відстеження інформації, а також для вдосконалення та аналізу нашого Сервісу.
</p>
<p>Ви можете встановити у браузері можливість відмовитися від всіх файлів cookie або вказати, коли надсилається файл cookie. Однак, якщо ви не приймаєте файли cookie, ви не зможете використовувати деякі частини нашого Сервісу.</p>
<p>Приклади файлів cookie, які ми використовуємо:</p>
<ul>
    <li><strong>Cookies сеансів.</strong> Ми використовуємо їх для управління нашим Сервісом.</li>
    <li><strong>Cookies налаштувань.</strong> Ми використовуємо їх для запам\'ятовування Ваших уподобань та різних</li>
    <li><strong>Cookies безпеки.</strong> Ми використовуємо їх для цілей безпеки.</li>
</ul>

<h2>Використання даних</h2>

<p>VFaces використовує зібрані дані для різних цілей:</p>
<ul>
    <li>Надання та підтримка Сервісу</li>
    <li>Повідомлення про зміни в нашому Сервісі</li>
    <li>Щоб дозволити Вам брати участь в інтерактивних функціях нашого Сервісу, коли Ви вирішите це зробити</li>
    <li>Забезпечення обслуговування та підтримки клієнтів</li>
    <li>Надання аналізу або іншої інформації, щоб ми могли покращити Сервіс</li>
    <li>Контроль використання Сервісу</li>
    <li>Виявлення, запобігання та вирішення технічних питань</li>
</ul>

<h2>Передача даних</h2>
<p>Ваша інформація, включаючи особисті дані, може бути передана на комп\'ютери, розташовані за межами вашої держави, провінції, країни чи іншої  юрисдикції, і зберігатися на них, де закони про захист даних можуть відрізнятися від законів вашої юрисдикції.
</p>
<p>Якщо ви перебуваєте за межами України та надаєте нам інформацію, зверніть увагу, що ми передаємо дані, включаючи особисті дані, в Україну і обробляємо їх там.
</p>
<p>Ваша згода з цією політикою конфіденційності, за якою ви подаєте таку інформацію, є вашою згодою на цю передачу.</p>
<p>VFaces вживає всіх необхідних заходів для того, щоб гарантувати, що ваші дані обробляються надійно і відповідно до цієї Політики конфіденційності, і жодна передача Ваших Персональних даних не відбудеться в організацію або країну, якщо не буде встановлено адекватного контролю, включаючи безпеку даних та іншої особистої інформації.
</p>

<h2>Розкриття даних</h2>

<h3>Правові вимоги</h3>
<p>VFaces може розкривати Ваші Персональні Дані, якщо такі дії необхідні для:</p>
<ul>
    <li>Дотримання юридичного зобов'язання</li>
    <li>Захисту прав або власності VFaces</li>
    <li>Запобігання або розслідування можливих порушень, пов’язаних з Сервісом</li>
    <li>Захисту особистої безпеки користувачів Сервісу або громадськості</li>
    <li>Захисту від юридичної відповідальності</li>
</ul>

<h2>Безпека даних</h2>
<p>Безпека ваших даних важлива для нас, але пам'ятайте, що жоден спосіб передачі через Інтернет, або метод електронного зберігання не є на 100% безпечним. Хоча ми прагнемо використовувати комерційно прийнятні засоби для захисту ваших особистих даних, ми не можемо гарантувати їх абсолютну безпеку.
</p>

<h2>Постачальники послуг</h2>
<p>Ми можемо залучати  третіх осіб - компанії та фізичних осіб  ("Постачальники послуг") для  надання Сервісу від нашого імені, виконання послуг, пов'язаних з наданням Сервісу, або допомоги нам у аналізі використання Сервісу.
</p>
<p>Ці треті сторони мають доступ до Ваших Персональних даних тільки для виконання цих завдань від нашого імені і зобов'язані не розголошувати або використовувати їх для будь-яких інших цілей.
</p>

<h3>Аналітика</h3>
<p>Ми можемо використовувати постачальників послуг – третіх сторін - для моніторингу та аналізу використання нашого Сервісу.
</p>
<ul>
            <li>
        <p><strong>Firebase</strong></p>
        <p>Firebase - це сервіс аналітики, що надається компанією Google Inc.</p>
        <p>Ви можете відмовитися від певних функцій Firebase за допомогою налаштувань мобільного пристрою, наприклад, налаштувань реклами на пристрої або дотримуючись інструкцій, наданих Google у Політиці конфіденційності: <a href="https://policies.google.com/privacy?hl=uk">https://policies.google.com/privacy?hl=uk</a></p>
        <p>Ми також рекомендуємо вам переглянути політику Google щодо збереження даних: <a href="https://support.google.com/analytics/answer/6004245?hl=uk">https://support.google.com/analytics/answer/6004245?hl=uk</a>. Щоб дізнатися більше про тип інформації, яку збирає компанія Firebase, відвідайте веб-сторінку конфіденційності Google: <a href="https://policies.google.com/privacy?hl=uk">https://policies.google.com/privacy?hl=uk</a></p>
    </li>
</ul>


<h2>Посилання на інші сайти</h2>
<p>Наш Сервіс може містити посилання на інші сайти, якими ми не управляємо. Якщо ви клікаєте на посилання третьої сторони, вас буде направлено на сайт третьої сторони. Ми рекомендуємо переглянути політику конфіденційності кожного сайту, який ви відвідуєте.
</p>
<p>Ми не контролюємо і не несемо відповідальності за зміст, політику конфіденційності будь-яких сайтів або послуг третіх сторін.</p>

<h2>Конфіденційність для дітей</h2>
<p>Наш Сервіс не призначений для тих, хто не досяг 18-річного віку ("Діти").</p>
<p>Ми свідомо не збираємо особисту інформацію від осіб, які не досягли 18-річного віку. Якщо ви є батьком або опікуном і знаєте, що ваші діти надали нам особисті дані, будь ласка, зв'яжіться з нами. Якщо ми дізнаємося, що ми збирали особисті дані від дітей без підтвердження згоди батьків, ми вживаємо заходів для видалення цієї інформації з наших серверів.
</p>

<h2>Зміни до цієї політики конфіденційності</h2>
<p>Час від часу ми можемо оновлювати нашу політику конфіденційності. Ми повідомимо вас про будь-які зміни, розмістивши на цій сторінці нову політику конфіденційності.</p>
<p>Ми повідомимо вам електронною поштою та / або помітним повідомленням від нашого Сервісу до того, як зміни набудуть чинності та оновиться "дата набуття чинності" у верхній частині цієї політики конфіденційності.
</p>
<p>Рекомендується періодично переглядати цю Політику конфіденційності для відстеження будь-яких змін. Зміни до цієї Політики конфіденційності вважаються чинними, коли вони розміщені на цій сторінці.
</p>

<h2>Зв'яжіться з нами</h2>
<p>Якщо у вас виникли запитання щодо цієї політики конфіденційності, зв'яжіться з нами:</p>
<ul>
   <li>Електронною поштою: eveteran.minvet@gmail.com</li>

   </ul>]]></string>

</resources>
